不 分 化 不 割 席

今日有去淘大既手足，多謝你地幫手！

怕大家中伏而叫人唔好出去既手足，多謝你地提醒！

落到場，一百個人一百種想法，大家評估晒自己能力先會出去，所以大家唔好再互相指責，比多啲支持大家啦！

推！

聽日見！

推

輕推

互推

［求推］請記住我地最大既武器其實係團結

啱

無錯
可能做得唔好，但不完美，可接受，要改善

當然不割，事後檢討唔代表要分化，只係想大家下次做得比人更好

P